達哥每一年去EA美國遊戲展 都著同一件衫

找到一件適合自己的衫，就好比遇到命中注定的人，認定了就不要放手，一野轟落去。

達叔這件花花袖裇衫，就盡顯他專一又持久的一面。雖然佬編不太喜歡花巧、太有「design」的裇衫，但在達叔秀麗的長髮、高俏的身型、大智若愚的氣質加持下，卻是無可否認的相襯。

對於這種老夫子式的買衫方法，佬訊予以絕對肯定。人生有太多選擇，將部份生活難題潛移默化為習慣，也不失為一個防止卡關的好方法。

不過，業務繁忙如Obama也至少有一灰一藍兩套西裝，蔡思達你至少都換換條白褲，我地完啦好嘛？

Source：King Jer 娛樂台

無高過

可能達哥根本由頭到尾剩係去過一次美國

巴打你奇行種黎？ 3歲高到30歲？

同一日影架